整合下一次所需物資

經過尋日大家都大概知道邊啲物資係需要邊啲係次要

趁有時間先搞好補給，再諗埋補給方法同路線

物資需要應該以solution-focused 嘅角度嚟考慮

簡單比喻，你出剪，我一係出剪或者揼，至於係剪係揼，視乎物資準備嘅難度/成本或其他考慮

先拋磚引玉
蒸溜水 - 無限量供應
1) 整熄任何燃燒嘅嘢
2) 作為生理鹽水嘅替代品
3) 飲用

呢個post 需要大家嘅力量整合咁咁多位先可以準備到

Pish

我覺得

早幾日 連粉嶺屯門 未出發物資都比狗搞
點解唔可以學水貨客咁螞蟻搬家
一人只拎自己 拎得起既重量出去呢?
就算要夾埋一齊去 都只搵現實本身識既 一齊去 減少比人報串既機會

呢個都好重要，要有條可靠嘅補給線

基督教機構救世軍 背棄青年 將所有物資收歸國有